361171
7927
Sắc thái nổi rõ của đa số các diễn biến còn chưa đầy đủ các yếu tố làm nên sự độc đáo trong hình ảnh ma quái , u ám làm người xem chưa thể nhận ra các nhân vật còn ảnh hưởng tới thể hiện độc đáo với xã hội và con người xa xôi thế giới chìm sâu trong bóng tối là sự tồn tại của ma quỷ đe dọa , và bắt đi linh hồn , mỗi câu truyện là loạt sự khác nhau chồng chéo khiến ta phải hoàn hồn sau khi xem xong , thế lực che phủ bầu trời đêm .
3
402468
2015-12-30 15:29:30
--------------------------
